有冇屋苑法團朋友 可以動議係屋苑掛大型文宣 banner

如題
係大廈外牆 當眼地方
想整到全香港都反港共 爭取自己咁既舖天蓋地既宣傳

同大陸接軌咩
不如用燈影投射

有咩問題